覺唔覺魔佬其實好型好有魅力

樣其實幾好 又夠高

贏幾多粒都唔笑個樣

認真時認真個人又不失幽默感

仲識8 種語言

攞過無數咁多獎

男人既典範

不服來辯